[緊急有圖]出現異形飛蟲

冇啦啦飛咗隻異形入屋企 點解救
利申由細到大好撚驚蟲

蟬黎咖 😂放心

好可愛

拍翼好大聲